98巴絲圍爐post(70)

新人入嚟唔好走呀

btw屌你老泥條仆街

唔推post會冇新人，推post又阻住正經post

好矛盾

1898年出生

咁啱既 我都係

漏咗bc sorry

新人嚟報到

你好，我係渣男

新人留名

真係多咗新人

你呢個新人交畀柒巴處理

hello

你好，我連渣男都冇得做

welcome

你好，我不是男

最歡喜就係渣男

Fall in love with me ok?

ching點解拒絕個純情男

你交畀邊個處理

有咩搞

留個tg俾我 等你fall in love with me

N年前嘅事仲提

個個純情男就是me
me耿耿於懷

乖 呵返 係我配唔起你

禾會改
比禾鐘意多你一次 ok?

你當年做咩拒絕我

比多一次機會你 可能我地嘅結局都是一樣

係我配唔起你

唔會
今次我會好好咁愛你

咁你都可摸以俾個機會禾

我雖然係一個渣男，但唔係一個隨便嘅渣男

咩機會先
我唔會比機會你再離開我

咁你做咩飛我
我明明都大波

等你收返埋個肥仔波我地先傾

最近升到D cup
大波過將b

打假波

呢句咁似果啲萬能key嘅

又多一個it9

你是一個點嘅渣男？

咁你留個tg俾禾好矛

不想傷害人

靜靜地贏

係一個深愛著你嘅渣男

新人報到下

咁你可以對我好啲嗎？

你好

近排有啲咩搞

好，應承你

等緊grad都唔知點算好

如何？

矛tg

畀人Hurt完？

搵工未

利申未，一畢業就失業

禾都系

想溝女？

係啊

暫時冇人hurt到我

我見你成日叫春喎

你話笑45笑4

屌你老母

粗口爛舌
拉

過左去啦重新出發

佢厹嚟

我都係厹嚟

靚仔冇資格叫自己厹

我係柒頭，我係厹

戇撚鳩

我屌你老母呀

文盲

唔畀人地做厹咁惡嘅而家啲人

係咪打架

係

OK唔準打面

論厹點及柒巴嚟

你要做威水咪畀你做下囉

@架XXXX

佢唔見咗

Tg佢囉

好耐矛出街

出囉
零確診

仆街唔記得轉Pass Fail

rap

以為去到12:00，點知10:00 deadline

淨係p/f咗科philo，major啲course冇p/f到，結果琴日其中一個course派grade發現瀨咗嘢

btw柒巴唔見咗

轉哂兩科major

你唔使轉pf啦

major讀成點已經唔care，垃圾bba

柒巴已死

你條仔死咗?

謀殺親夫

唔識佢

你有介紹？

想返

我都係咁岩in到入去 同事黃到金

做咩post自己沖涼

叫你條仔入嚟啦

你叫咗未

入去刮佢

入唔到web版

偷食緊？

Hi i am new

Why

係咪做鴨

尊重啦

你唔好又嚇走新人啊

話時話
應該用推文定不推文好

間唔中先推一下

ok

佢成日都嚇走人

認真，到底有冇黃嘅色情行業🤔🤔🤔🤔

ptgf可能有

maybe

早知前日搵ptgf

Lm

嗨
大家估下星期有冇得開返活動場所

反正都唔會去

如果我靚仔少少 我都去做左鴨

靚仔多少少就做到鴨，咁巴打你都幾靚仔

你呢句都唔知係讚我定踩我

讚緊真

原來98 final year

defer

話唔定ww3呢

我理你

代98說一聲對不起

招呼唔到

幫我含撚當無數

行撚開啦

點解啊

含撚都暴力
你平時玩開咩

垃圾

突然間覺得柒巴同將b本身係識

何止識 扑住嘢上98添

sorly 真係唔識

午安

你貼我出嚟做乜鳩呀屌你老母

我屌

老師午安

可以坐翻低

部se越嚟越慢 點部署

Iphone 12

Lm先

吓，但我部SE好順喎

等13啦

佢同我lag機。。

禾吾用電話的

幾時換case

差啲以為你係新人

邊個嚟

你阿嫂都唔認得?

我follow唔到

分左一年
佢有新女朋友

偽毒死全家

唔太清楚 好似接過收工 又成日約 又儲心個啲
Sweet 過同我一齊個時 都開心過同我
祝幸福

早呀大家 新加入歡迎嗎？

收到風 是男朋友不是女朋友

惠康

歡！

歡迎做我男朋友

Ok呀我冇男朋友

絲？

巴

gay?

正 益你

幫我含ok?

一齊

人型蜈蚣？

no 柒巴含我地兩個

500/1

一個上水就一個潛水
係咪不歡而散

早呀 各位 準備翻工啦

又喺到jer住人

me今日都復工

問下only...

我冇停過工

你估下

有威水做

型

老漢推post

係 it9派帽

終於搵到98post
新人留明

Lmlm

快！

我ready

你好

想招男朋友
有冇人願意做？

招咩男朋友，我咪你男朋友

唔該你同我解釋下咩事

Hi

嗨

咦 點解你係到既...

你琴晚應承我啲咩，你走咗數

貴圈真亂

唔記得咗
女人講野唔可以信
你唔係唔知呀

你都唔係女人⋯⋯

禾系牙吊

3日推咗12頁，回復當年勇

有未

is

當年唔係3日一post咩

IT9呢排咁紅，點睇

BB

快啦屌=.=

你寵物小精靈嚟？

幾好笑

bb唔好嬲

啱啱打去citi
佢當咗我女人 叫我小姐

謝

分手💔

咁啱我打過去佢都叫我小姐

好尷尬
佢無啦啦叫我小姐 明明我粗聲粗氣

你要講嘢講到好似batman咁先得

尷尬囉

失戀了

大家點睇35+

HK NO IT9

望落幾理想

點回應呢張圖

唔識答

好似好戇鳩 諗落又

好想知大家點睇

好難答

長遠夢想

下次先

同返去2016年無咩分別

屌你依家先派罩

你要？

要波罩

到手都已經下年

話唔定死咗先收到

俾新女？

自用
呢排係屋企多 生咗波

Jm9

Lm擺低一蚊

35+ as a mean not an end

咁串？

有人話攻功能組別係出賣手足，背叛手足嘅意志同犧牲

兄弟爬山
兩樣嘢冇衝突

我嘅目的係贏，唔係要對得住手足
好極端咁講，假設係某啲情況要我必須犧牲一部分手足以達成目的，我可能都會照做，就算犧牲個個係我，我都無所謂。我唔需要其他人對得住我，我只需要最終嘅勝利。

btw公海好多人話獨派唔會同人講自己係黃，但係我接受到歸類自己為黃，咁我重係唔係獨派?

政治光譜唔係唔用顔色分好啲咩

我都係獨派但我都會叫自己黃喎

點定義係自己嘅事，冇一個客觀條件嘅

分黃藍我都得還好，始終而家個環境容納唔到中間派，黃藍逼人歸邊係好事

但大家都同一陣營下再分顏色就唔太好

同意

但我喺度諗另一個問題，所謂兄弟爬山各自努力，前線打生打死，和理非都會出錢出人數去backup互相支援，大家未必接受到對方嘅抗爭模式，但都會尊重同幫手，呢樣嘢我係好欣賞嘅

但係35+面對嘅一個問題係，有班人覺得「唔認同個制度就唔應該參與」而唔投／白票。就結果而言，佢地等同幫緊對家壓迫35+，咁仲算唔算兄弟爬山各自努力？反而係將兄弟拉緊落山？我嘅意思係，如果你唔認同呢種模式唔緊要，但你係咪都應該去投票，以支援同路人為動機去參與呢？

問題係信唔過泛民姐
如果係天琦同本土主導35+ 你估會有人(除咗熱狗)投白票咩

不過咁講
有咩選民就有咩政客
香港今時今日搞到咁完全係香港人自己攞嚟

今次立法會就會睇到係香港人lead住泛民
定係返去2016 香港人俾泛民lead住

段ching

正呀屌你老母

靜

hi

有幾可推咁快

想唔想再快啲？

小妹決定去健身健心

獨派表示投
做到盡做 冇人知得唔得 有機會咪做
真係唔得 都冇計 咁用另一個方法
只要有機會 我都肯

屌你老尾又話挑機挑撚咗去邊呀

幾時可以去做運動

好想做占

佢唔理你喎
不如講返兩句？

終於訓醒

沉睡中的主角 怎會怕寂寞 童話中的主角 一百年肚餓～

大家最近好嗎？

good

good x2

呢度

你死仆街

98再出發ok?

再出殯

你都係死仆街嚟

how about u

社會賢達

啱啊

Try your best

哇屌

又post將b上嚟

Dnlm
嚇撚死

im black

你笑乜撚呀死仆街

你唔係98?

屌柒佢啦

來一客

主席 我看到了未來

今日係民主最黑暗嘅一日

屌我正想打呢句

自作自受
當年邊班人有份讚成改議事規則

郭只有權選主席
其他可以由李慧琼主持
咁佢呢幾個月去咗邊公職人員行為失當？

日日都係

同港共講道理有咩意思...

咁又係

認真，街頭勇武抗爭而家其實係diminishing marginal return，可以點解決?

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

點睇?

另尋出路啦，而家中共成日Jer住攬炒同黃圈嚟打

我覺得呢兩點係佢地驚嘅嘢嚟

第一，要強化黃色救生圈，而家香港經濟慢性中毒，只要愈多黃色經濟單位生存到落嚟，喺商界嘅影響力就愈大。香港再出殯就係港共嘅應對手法，想拉攏埋中間派同佢地玩

第二係做好攬炒準備，法庭又好，立法會又好，有咁肉酸做到咁肉酸，逼中共插手，好似今次內會風波咁。先破而後立，要有心理準備經歷最黑暗嘅時期，台灣都捱咗幾十年白色恐怖先有今日

老實講，自己香港真係冇可能靠自己救，我地仲有希望係因為全球局勢變化，借大國圍堵支那嘅機會翻身，唯一可以做嘅就係畀多啲口實外國勢力。當國際制裁嘅時候，黃色救生圈就派上用場

街頭抗爭嘅成本太高，啲狗已經破咗窗，冇可能再打返612同71咁嘅陣容。就算畀你而家打多次中大戰，我保證會更加慘烈，值得留低嘅係以前嘅氣勢，唔係抗爭模式

agger，如果對街頭抗爭失去信心就叫做當被捕手足係condom，咁我唯有硬食呢個指控

有咩國家會肯畀你咁做，為香港儲備軍事力量等同向支那直接開戰，就算開得成，我地建軍嘅時間都未必有

但我覺得喺香港問題上，係唔會有荷槍實彈嘅戰爭

其實我覺得海外軍隊嘅作用係可以支爆嘅時候接管到香港，而唔係同支那開戰，因為一支爆，港共同班狗一定會趁機宣布進入緊急狀態，加強管控，如果唔係佢哋就會被清算，到時如果冇其他國家介入，咁唯有靠海外軍解放香港

呢點我冇諗到㖭

但海外軍成立都有啲難度，要低調做定高調做？

低調就要長啲時間先建立得成，好難大大聲叫人科水

高調做未必做得成，其他國家為免影響局勢，可能會拒絕支援

一定要低調，高調即係邀請中共滲透自己

正式宣布興港會成立

而家真係考大家承受能力，會有愈嚟愈多荒唐嘅事發生，無力感會愈嚟愈大

一見到大家吹雞上街，內心覺得好唔平衡，一方面覺得街頭抗爭當下好唔值得做，但另一方面又好似唔幫手，睇住手足犧牲，呢種內心掙扎都維持咗好耐

同埋好想知嚟緊69到底會發生咩事，會唔會煙火四起

講係咁講，實行嘅難度太高，香港個二百萬人唔會support到一支軍隊，咁即係代表要其他國家幫手，談判嘅過程中少不免要出賣香港將來嘅利益

咁你點應佢

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

姊妹市可以考慮台北同布拉格先？

1d

Dnlm

你好撚串喎

而家邊個揸莊

死童工

返屋企啦屌你老母

點睇日日叫人全民勇武啲人？

一條問題就搞掂，How

佢哋唔需要答，或者答你想像一下二百萬人一齊衝點會贏唔到，然後話做唔到就係香港人決心唔夠，係自私懦弱抵撚死，係唔值得擁有民主，香港冇得救

認真講全民勇武

第一個條件係追求武力對等，咁即係要有軍火，點入口？入口都成問題，成個海關同你守住

假設你好勁真係入到好多貨，戰鬥力？策略？狗有專業訓練你估真係臨時拉夫會夠打。當你有咗軍火，佢地就有借口用反恐級數嘅最高武力，點打？

本身全民勇武喺本地就係行唔通，你用其他第三世界國家根本冇得比，佢地武裝組織咁有經驗

不如夾錢買傭兵算。香港人用銀彈打，點都痛過所謂全民勇武

勇武抗爭係有極限，但有啲人總係浪漫主義唔面對現實

佢哋唔會要求武力對等㗎，淨係講你諗下二百萬個唔怕tg、橡膠子彈、水炮車嘅人一齊衝，邊個會驚啲
我估呢班人諗住一人一支汽油彈／磚頭／刀就可以推翻港共奪權

愚勇

最慘係呢班人有陳雲化嘅跡象，唔認同全民勇武嘅就係民智未開，冇抗爭意識

不停鬥，屌鳩人地唔落場

人少話冇人嚟，香港人放棄抗爭，心灰意冷

人多就預咗會大拘捕，然後又話好嬲好嬲，之後呢？未夠人，要再多啲，人多就會贏

下次人多啲，又拉多啲，再重複仲未夠人，直到人少又屌香港人唔抗爭啦，失望啦

結果係：愈拉愈多人，最後留低嘅人愈少，愈難凝聚抗爭意識。合曬對家心意，「喂唔該曬你叫啲人出嚟畀我塔」

可以香港再出發了

所以有個巴打講得啱，全民勇武撚只係一班好嬲好嬲上連登屌柒啲人淨係識好嬲好嬲

難聽啲講，繼續維持呢種方法抗爭，先係將手足堂Condom

當*

同左膠和理非一樣係兩個極端嚟
唔好幻想全民勇武就一定解決到問題 200萬人有老有幼點做到勇武

不過我認同需要prepare for the worst
係心理上同生理上做好準備 無人知道聽日你會唔會焗住做勇武

國歌法二讀會唔會變成612 翻版

#153

新人去曬冰

嚇走哂

喺度

Hei dou

攬炒巴條錄音嘅作用好大，呢個攬炒團隊的確係香港不可多得嘅政治良才
btw估唔到攬炒巴同我一樣都好撚憎班犬儒派
一日到黑淨係識翻舊帳，屌完呢樣屌個樣
煩撚到仆街，最極端嗰啲同梁耀忠、黃碧雲呢類on9都係一樣咁智障
我自己識嘅有所謂「海納百川」胸襟嘅獨派／本土派真係少之又少

不過香港人鐘意造神同無公民意識的確係事實
有幾多黃絲真係有獨立思考能力 而唔係變咗政黨/kol嘅投票機器

劉正健吾白兵同埋一班不斷起泛民底嘅人會出現係因為香港人極度政治冷感(even而家都一樣) 結果變咗泛民嘅投票機器 (加上幾年前泛民嘅極黑暗歷史)
導致一班fans同一班hater 兩個極端嘅出現

老老實實如果香港選民真係有政治同公民意識 今日就唔會搞到咁

咁好多人嘅政治覺醒都係2014先開始

之前嘅泛民之所以廢，係因為香港人冇要求，如果要怪以前嘅泛民無能，就更加要怪以前嘅香港人遲鈍。如果當時泛民發表今日本土派論調，實畀民主派香港人屌死，陳巧文就係實例

十年前嘅泛民點會估到自己今日會有咁大分別。雖然而家仲係強差人意，但對一班極端溫和嘅老人家嚟講，把口講得出不割席已經好唔簡單

中共氣急敗壞，香港人開始知死，開始有要求，自然推動泛民成長。民主派，本土派，獨派都不得不承認大家係命運共同體，一方面要尊重有人行得畀你慢，另一方面都要接受人地行得畀你快

追究以前嘅事唔係唔得，回顧歷史，有錯當然要糾正，唔改就冇人會選你，就係咁樣先逼到泛民行。但拎歷史嚟冷嘲熱諷，睇人仆街最開心，咁真係冇乜意義

無論處於光譜嘅咩位置，畫地為牢最後只會孤立自己。重光派嘅概念就係不割席不分化不篤灰嘅另一個叫法，一邊推進自己陣營嘅定位，一邊拉闊自己嘅界限去吸納更多人，亦即係之前梁天琦嘅叮囑

所以我一直都好希望香港人可以提升翻公民同政治質素 而唔係為團結而團結
不過你知有啲人係die hard fans嚟
問佢幾句就話我泛粉
唔認同佢嘅諗法就話我熱狗分化撚

係咁，好多人淨係會用標籤避開你嘅言論

yes，秋後算帳唔係唔得，但係而家好似上癮咁日日狙擊就冇乜意思

個人思考真係好重要，好多日香港人仲係處於激情政治嘅狀態，但始終都要時間培養

所以除咗抗爭，仲要多啲將政治思維帶入公共領域，多聽多講

爭取自主只係革命嘅一半，淨返嗰一半係提高公民質素同獨立思考能力，缺一不可

最慘係我同人講政治同政黨嘅本質 會比人話我分化撚
咁政黨的確係一班利用選民嘅利益集團 民主派唔一定追求民主(睇吓11哥)
然後就話我分化 係熱狗

有樣嘢幾有趣 健吾雖然講嘢好撚怨婦 不過佢教書係唔錯

佢教咩？

香港獨立論賣到斷貨。。

Bbb

咁就四年...

無言

mo ppl了

翻來囉

98已死

要返工
訓先

ok！

Hea多陣先

Anybody still alive ?

mo

over my dead body

Over your dead body

So many fats

take a big step

屌，遲咗17分鐘交paper

下年見

有冇人未瞓想食早餐？

我
快嘅thx

竟然係你
唔過海

呢個時勢 讀多幾年書先

冇interview 爽

好耐無見英國巴

等消息

in咁耐ga?

返咗屋企啦

原來你都係98

係，21歲失戀失業

番香港定讀master?

係香港讀緊Uk master

係喎你ww

關於修改議事規則，班泛民老屎忽道歉未

泛民：做人要向前看

你分化 你熱狗 你共諜

懷家軍

新人

對啊...

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我都係

又準備食早餐啦

巧多新人

My friend Jason will be going to a party this weekend but I won't be going with him in case I should cramp his style.

唔識雞腸啊

Tell jason I said hi

Cramp someone's style means make someone feel that they cannot behave in the way they want. Someone's presence or existence restricts your behaviour in some way. It means prevent someone from acting naturally or freely or from having a good time.

Cramp someone's style means make someone feel that they cannot behave in the way they want. Someone's presence or existence restricts your behavior in some way. It means prevent someone from acting naturally or freely or from having a good time.

If someone or something cramps your style, they prevent you from behaving freely in the way that you want. You two relax and celebrate on your own. You don't want us oldies cramping your style. Like more and more women with good jobs, independent spirits and high standards, she believes marriage would cramp her style.

cramp someone's style = 抽筋某人的風格
蝦我唔識雞腸 好彩有google

早晨

幾時先停雨

下星期

日日都濕曬
好煩

劉嗚偉其實暗底裏都想海洋公園執

港版國安法

如果熄登嘅話…

習總到底捉緊一步咩棋

真係小學雞治國，唔按牌理出牌，定係老謀深算

我傾向於佢覺得自己老謀深算

小學雞入面既老謀深算

其實今日見到國安法新聞個時係興奮多過嬲

反正都無乜嘢輸 攬炒到嘅我又無乜所謂

會唔會多返人上街

讀

咩上街 愛國愛黨架我地

我愛毛主席

你夠我愛毛主席？
毛主席係要放係心入面尊重既
你成日放係個嘴邊黎講 講到低曬
你咩居心

共產黨打到嚟喇

歷史條試題取消咗

如果chur爆喺呢題真係哭能咗

珍
垃撚圾正苦
JR會唔會冇用呢

jr就算啦 我係呢屆考生就報定下年dse重刷啦 等jr得黎都考埋2021

有冇得申請禁制令禁今年放榜

彈弓手死全家

愈驚愈亂愈好

我就係反中亂港份子

Capped 舉報你

革命无罪 造反有理

啱啱第一次睇曬一條最新蕭析 最後係突然cut講堅石燒豬腩片好好食

建議大家follow好青年荼毒室，睇吓佢哋嘅live

食囉

有睇過佢地五夜講場

好嘢嚟

萬事小心
武運昌隆

Hello anybody still alive ?

SIR

This way

先大破

後大立

而家踏出第一步

屌你老母支共咪撚縮呀

見到美國連環出手，好想喊，好似行咗好耐，終於見到有光咁

有中共托市！唔怕！

鬼有咁多水咩
等緊佢落20000

但有麵神

過咗了

为什么我打字都变残体了

準備入集中營

新人留個名先

期待今晚有好消息
我想知邊100個終國人係瑞銀到放7.8兆咁多錢

香港獨立！

準備罪證先

香港獨立

推文

指日可待

牙蛇走左走埋右
一日死兩件

三萬thx

緊張

遲到

語氣用詞都好強硬，但係實際會有咩行動都係唔知

一國兩制 完喇！

Bb

屌你牙 你冰位？

美國單嘢好麻煩，而家已經對我哋喺美國嘅輿論優勢造成壓力

真，點解中共咁好彩⋯⋯

啱啱失咗戀

人生冇意義

98屎咗
推返post sin

ching siusiu串

聽講你女神老作人g chi國安法
點睇？

不意外

唔想搵工

唔想返工

me要乞食

你有人養怕咩

又有誤會

u真係有人養喎
唔使怕醜

你有個閪就夠食啦

財政司司長陳茂波見記者時，指沒見到資金顯著外流。惟他發言時被發現「雙眼泛紅含淚」。

佢個閪係我㗎

冇得探契爺了

連登好多人其實思維能力唔比藍絲高得幾多
睇佢哋點評論美國嘅示威就知

不意外吖

仆街要心理輔導
有冇咁誇張

Bonnie幾正

出軌？

3p

who?

好似是tvb演員

Yes

LIHKG Admin好撚勁

國安法gogogo

我估國安法會縮

高雄發大財

可憐耶

好悶
有咩搞

動森

冇機

有冇人開始緊姐弟戀？

大我50年
你問我答

是否驅風

老泥分咗手未

New person leave name

自爆唔答

Yesed

Yo new
Wellcome

oh sosad

唔夾

Not hea9

有新女未

Mo=_=

冇心機冇興趣
隨心

利申日日吽喺屋企

有啲咩做，悶4

Netflix

Netflav

Av01 yellow

好耐冇bob嘢？

戒咗

call g ?

Call u

can i watch?

想試吓同個28歲嘅姐姐發展
是否誇張..

否 不過人哋可能已經plan緊結婚

唉 我都明白...

小朋友幹大姐姐

差六年 獨立女性應該都接受到嘅
不過佢家庭觀念應該都幾重..

佢追你？

大家都有好感
我想試吓追佢

試吓囉
又唔係結婚

只係驚發展唔到落去會浪費佢啲時間..

行得㗎喇喎

拍拖就係試架啦
唔通即刻結婚咩

有冇人介紹女畀我識

好寂寞啊？

空虛寂寞凍

熱*

出緊汗

開冷氣

我屋企有 come ?

我都有

Cum

咁叻仔啊

將b自告奮勇？

我唔凍

開了，而家真點空虛寂寞凍

前輩嚟

9588

尷尬

y

慣咗

喺叔叔嗰po見到你

btw我未睇

好睇

我同你去睇

帶袋

做愛

Gchi

我以為你講帶膠袋-_-

扮=_=

我係咪要變藍c了

幾同意一條藍c片講煲底單嘢

睇藍c片

隻揪啦屌你老母

食花生ok?

攰了

推下post

肚餓

食野

Any cre ?

no

今日個三號波好好天

朱凱迪：現任民主派若連任很有可能配合中共「軟着陸」

初選點都係本土派優先

睇得出白鴿黨到而家都係為利益同議席嚟選
許智峯都叫ok，其他

想佢退黨 好過俾個垃圾黨綁撚住

有冇人未瞓

努力推post

醒了

想來一發嗎？

訓了

收嗲啦 幾撚多點呀

四點四十六分

街工：初選輸左都唔一定會退選，亦唔會簽署承諾書

btw之前啲新人又走哂

你囉

好多都唔簽承諾書

落選佢出嚟乞食

譚耀宗：人大常委會突然初審國安法！

縮沙死全家

油尖旺金毛玲

最怕有閃電

我是新人 hiiiii

Hi 唔好去死？

你囉 死仆街

okay!

想4

唔知點醫暗瘡

下 仲煩緊？

一路都煩緊

又復發爛面，又唔敢食A酸

冇暗瘡 白滑靚面

水楊酸有冇用過？

冇喎，work?

羨慕4人

喚膚 不過可能你要經歷一兩個星期爆勁少少暗瘡
你最好睇睇自己咩膚質再揀護膚品 洗面產品都留意下

唔識揀喎，有冇detail

我平時都係屋企人幫我揀洗面奶之類

應該係油性皮膚，塊面好易出油

會唔會成日甩死皮

冇甩皮啊

俾你奶

痘痘清

哦係咩 屌你老母

opps
你有?

關你撚事呀

講出嚟俾我笑下

你要做威水咪畀你攞下彩囉

又串

我都係咁生
想4
係咁惡化 由面生到去身

Real work?

白滑不過臭嘅，不了

我係早排夜瞓爆
跟佢食14日好返啲

但你嗰啲好似好嚴重

講廢話

你同佢講加油=講廢話

打撚到佢唔敢讀鳩你

女人係要打

加油

真 唔聽話就打

未到八十碎刀吾好同佢搞八十大壽

見字早瞓

不了

咁見字飲水

冇水喺手

拎

想飲你啲水

老泥見字拎水

你多唔多水？

我唔係老泥

推推推推

Chur𠹌刀

點解淨係叫我呀
你係咪想食我呀

分化撚
拉

新入黎
大家有工番緊？

歡迎
未開始返

你頂帽幾靚

冇

@大碌鳩巴打

後門狗學歷可以搵咩工

多謝
份約做到6月30 依家開始sd cv

鴨
Sell你個後門

沙嗲牛肉
五香肉丁

咁不如瞓街

雪菜世一

叫佢續約

我自己選擇唔續
我係外判公司 有新公司接手
覺得佢地好唔友善都係走人

返咩

體育館

上等人

乜鳩
有工返>廢青

見字坐直

69直咗

見字手動呼吸

做乜突然咁多嘢講?

十成廢話

1001

唔好咩

咁樂觀

咪撚搞串個場啦死仆街

=十成你

矛錯

開片？

My power powerful

新人留名
98巴

舊人歡迎
98絲

冇閪就躝啦屌你老母

你有咩

要唔要摸下

想屌

屌我

我屌你啊

Thx

富有營養的對話

講我定你自己

我

你夠唔夠營養

夠 多謝關心

會唔會太多

唔會 handle到

會肥

你開topic囉屌你老母
使唔使賠埋條命畀你呀

ok

老泥見字開topic

有冇諗過睇Eason

唔係迷妹

好得閒覆，唔使返工？

#856

我膽敢講而家覆得都冇野做

原來係咁，冇跟開

一堆廢柴

上得連登知咩料啦

最近淨係識洗錢

拎唔到嗰一萬蚊可能要申請破產

你喜啦

收唔到sms=

唔係個個fg 50k咩

冇錢交話費

98唔計

又唔使驚到字都食撚埋

屌

Live

啱啱約人食晚飯，等覆

又新女
好提子。。

收皮啦偽毒

Errrr 唔is新女

Cow唔到女咪毒撚，cow到先畀你鬧

咁女囉
都係提子㗎喇

不要暗戀

唔暗戀可以點戀

去強姦

情場老手

冇回音

我係毒撚

哭𠹌佐成晚

有回音！

"sorry,今晚唔得閒 下次好嗎？"

係咪你嚟

真係俾人飛機?

我咪就係咁cow你

不要提了

返屋企攬住個枕頭喊陣好喇

喊濕幾個枕頭

笑了

賤格

被飛師

珍

買唔買連豬

好貴

林奠咪畀錢你買囉 多謝人啦屌你老母

唔靚

你出唔出figure，我買

炒貴幾倍，賺柒巴啲錢

佢真係喺我屋企

人*

日日bok?

你點g

咩意思

你地晚晚都好嘈，嘈住我教教豬

突發約到食lunch，轉頭出門口

俾啲尊嚴啦垃圾

垃圾師

是靚午？

轉頭影

唔係影女btw

差啲見到

喉嚨點樣

好c服

表白未

條仔行得喇喎 咁佢有冇畀你掂

一陣同佢上床啦
仲搞咁多

急乜撚嘢呀屌你老母 戴埋袋先得唔撚得㗎

中出咗條女咪佢㗎囉

佢心機師

試下入佢中路

返咗屋企啦

天氣咁熱唔想行

收嗲啦死肥閪 係咪未畀人打過啊

中出師

做咩畀機會佢同條仔下場

@大碌撚
管好你條女啦屌你老尾 冇里家教

我會攞刀捍衛自己

情操高尚

唔想開Post